台灣psplus送cod!!

有無可以而家開機睇下香港有無?

台灣送 Cod Black Ops
佢話係全球同步
估計香港應該會有

佢話即日 所以我想問有無人而家開機睇到

手機有得睇
真係有

Yes
下載中

已checkout

搵唔到

已單!

真係有!

以為吹水, 點知真係有

應該送埋 cod wII 平息民忿

不了
用99蚊買左嘅連登巴打會去投訴

你唔好咁痴線啦
係送我諗都係兩年後嘅事

台港唔係同一個ser咩

送垃圾

呢隻以前都做過好多次免費

Black ops 幾？得第一集好玩

唔稀罕